Реализованы две страницы: главная и студент. На странице студент, если открыть сайт не через сервер, не будут отображаться svg-картинки кнопок слайдера, так как для обращения к svg через xlink:href нужен HTTP.